點解係叫中英聯合聲明而唔係叫英中聯合聲明

英鮮聯合聲明
英國-鮮卑聯合聲明

自己係邊方咪邊個行先

中文係 中共行先
共(匪)英聯合聲明